[PS4/PSV][SRW]超級機械人大戰V集中討論區

發售日：2017年2月23日 (有中文版，台版/港版翻譯)
機種：PS4/PSV (有下載版)
CERO：C(史上首次)
另有多國語言支援
評分9/8/8/9，通關時間50小時

官方網站

PV1

PV2

高登前討論串

高登現討論串

請所有前五話以外劇透內容粉色+細字
劇透圖用URL而非IMG
發售半個月後解禁

=============
簡單Q&A

Q︰點解無天元/勇者王/G高達/......(下刪N字)
A︰

Q︰咁幾時有天元/勇者王/G高達/......(下刪N字)的機戰玩？
A︰問眼鏡廠

Q︰有無續集？
A︰已經講明左係 一 集 完 的機戰

Q︰今集有咩特別？
A︰出都未出點知 但係已知可修改BGM，仲有曉擊霸同轟一特別參戰(見上圖)

Q︰曉擊霸同轟一係咪特典版先有？
A︰中途點都會加入，特典比你提早到第二關起用
=============

香港時間22號8點開始
直播地址

重點內容
-實機玩機戰V及相關情報
-新產品情報
CC機戰XO的新動情報應沒太多人想知

出演者︰檜山修之、赤羽根健治、寺田貴信、佐竹伸也、オオチヒロアキ、他

50小時 有排玩

新post留名

前post

點解無天元

快啲23號

有冇巴打有MP3打包?

留名

唔知夠唔夠玩一個月呢

你地有冇訂貨？幾錢？

新post留名
希望今次唔會令人失望

留個名

頭先都唔記得加番
今次的JAM Project主題曲「THE EXCEEDER」

lm等偷跑

連隻game內置有咩BGM都未知
不過可能因為遊戲本身都係純音樂BGM，我就算入都會盡量唔用有人唱果D VER.
唔知有無人有同樣堅持

不嬲都唔加
要聽開原曲黎聽咪算

一樣 之前Z3入咗幾首純音樂
本身隻game冇但我又想用
好似Zeta出大劍/911撞人果首BGM
真三一出Stoner Sunshine播勇壯
成個畫面都熱血咗

特典送的BGM碟應該會係其中一部份

有冇人會為原曲買限定

我想問特典送堆原聲主題曲究竟係碟定係只可以起ps store down ?
我睇pv好似冇講係碟，而且如果全部30套動畫主題曲原聲碟應該貴過game好多。
我訂左game不過只係為堆主題曲，唔係幾想玩og以外機戰

我

佢好似講淨係比game用

等二手 一手應該要6字頭

日版可能食炒價啦，中文版最多原價姐

game已訂等偷跑

坐等二手

巴打可唔可以講下到底OG有咩咁好玩
我重諗緊買OG定v好，v今次太多高達，玩ggen已經返肚

機戰同而家的GGen都無可比性啦
起碼可以睇唔同作品之間互動，GGen好早就無左
而且今次高達已經算少

OG如果唔睇故事就不如唔好玩 因為故事長

5舊幾水會否貴左啲?
上星期買左機就係為左呢隻GAME

其實我覺得各有各好，睇得機人動多
多少對版權作有感情，而玩玩下版權作就會想睇OG點改
至於今集高達仲算少？馬反、Z、ZZ、UC、00、種死、敗家仔、CB（其實有三套我當一套計）成8套作品wo

無計，因為某幾套成日堆埋一齊出，所以以為係同一套
BTW仲有無人有MD的OST？

我貪佢今集有福音戰士

eva未完就咪入啦，係隻game都唔知點收科好

我寧願用所有高達作品換d超級系返黎 勇者王 v型 超力 宇宙飛龍 鋼鐵神 諗起都熱血 仲有細個最愛既電童

我連OG都未搞掂

寧願EVA好似L咁得序同破嘅劇情
上次天獄成班友完咗Q嘅劇情先比番我地用
咁不如唔好格硬加Q

我鍾意og多過傳統機戰，係因為故事好熱血
我頂唔順原本機戰夾硬撈埋一舊既唔合理劇情 成日都投入唔到
同埋og機設好有特色
但係要由og1玩起，同埋我覺得moon dw劇情悶左

可能因為主線得J同GC嘅劇情
冇2nd og咁豐富
而且有好多關都係打ラマリス所以有d悶
不過格蘭帝特同騎士機嘅戰鬥畫面真係好靚

訂左ps4中文版$390

OG就係掛住整靚畫面，反而劇本都冇諗過點推進，而且拖得就拖

例如
1.響介果邊條線冇乜講
2.魔裝機神後期先出一出，叫做充下場面
3.之前啲故事未講好，新加既無限邊境又開始新一條線

總括就係除左紫雲，其他推進都係到喉唔到肺

另外OG moon 啲新機真係太少，搞到成隻game 冇左以前新機一出果種刺激

如果佢再係咁追求畫面，忽略係故事, 機設上面，我相信下一集就會完結呢個系列

打錯

等

訂左日版連特典

我一周目冇玩統夜條線，個故仔1999
但係mdw最後都熱血返
如果咁落去，下集真係會爛

訂左普通版先知，原來普通版冇原註音樂

冇人聲果堆啫

咁有得自己入mp3係咪已經解決哂？

其實係

今次有得好似z3咁入自己歌???

mdw如果當佢係外傳性質個feel就好好多

係呀

跟本就外傳，寺田隔硬黎扮係正統續作

有得自己入Bandai今次咁大方既

但要長期插實隻usb呢

嘩屌 終於唔係大頭map

仲以為出得個咁嘅特典版就唔俾人自己入

等mp3包，除咗高達系列、真三一、魔神z嘅歌之外，其他都唔係好識

PS4 490既話
Psv 500樓下大機會了

買psv 限定版

帶咩時候係屋企打機，唯有搭車打下

玩PSV入隻歌落卡就得
PS4未試過

其實笨大好興比你改歌
EXVS、拉打無雙都比，GGEN OW都比係去到創世先無…

唔知到時會唔會有偷跑

應該有嘅
但想用兇鳥code就要第二關之前入
即係點都要正日玩

中文九成九無

港版冇人聲BGM 版

訂490$, 點解要6百?

中文100%無偷跑啦
多謝正日哥

bio 7 行貨有偷wow

store先529，重要可能load快少少

ps4碟都係install落hdd到玩，dl版唔會快左，除左入碟嗰下

ggen 冇

我唔信srw 會

利申，準備買偷跑日版

偷跑版怕唔怕 ban a/c?
鬼佬大作會 ban

等正日中文留名

正日入code安全d

$ony不嬲唔會因為偷跑ban ac
只會係你偷跑直播就會ban你直播
code就一定正日先入到,你想偷跑入都無

(off topic)
一直覺得M$同老任ban偷跑個政策好on9
有D人根本唔會知/理隻game正日係幾時,去到game鋪見到有就買
買隻game返屋企仲要專登google下隻game正日幾時
偷跑既話就要keep住offline玩

其實偷跑係代理商同game舖嘅責任，玩家買嚟玩係冇錯㗎 不過當然偷跑直播就另計
所以sony嘅做法已經好好

其實最on9係偷跑走去直播，點解有正日哥都係依個起因

唔知正日買會唔會食炒價呢（行貨） 我上網睇行貨得幾個特典無巴打講既咩bgm既？日版先有

請問幾錢邊度訂？thx

有人聲BGM係限定版先有
日版先有限定版 中文版得普通版

但一定係買中文

over 500唔洗買

btw仁王出左成個星期都仲係炒價

其實直播都算
條友仲要上twitter串班日本仔無得玩
又係時候要練拳法

有得自己入BGM都唔怕啦

正價要530wo

半身 唔係大頭map 終於等到了

中文版同日版係咪同日出

bgm特典版有無中文版？

冇呀 但有得自己入BGM

理論上係
日版可能有偷跑 中文就可能要正日先有

本身想買package版支持下
唯有自己入

咁平，起邊訂？

我都等中文版本

相對2og新野真係好少
2og玩晒4神4兇仲有鋼伊甸尤魚佬
md就得j做主骨
不過有皇帝機同騎士機用抵返
只可以話md純粹為帝國同dis舖路

以往版權機戰都要5字頭6字頭
可以漢語行貨有定價唔洗食炒價先490

490咁我又訂lu

CERO C
係咪因為女主角

天龍舞

係喎

訂左網上版 因為PS4碟機壞左

唔知會點重現果堆名場面

三日三夜

三日三夜之後全場處男氣力-100

發動底力，最後超根性

基魔表示wfc

有冇人知中文係咪再分台同港譯

係 C3試玩見到有分
托比亞(台譯) 杜比安(港譯)

講起那demo, 明顯有d位無做校對，選了港譯但部crossbone都出鋼彈

ggen咪又係一樣

ggen 有D任務入面既人名同地圖入面既人名譯法唔同 搵死人

好驚好似上次ggen咁第一批中文會賣到斷晒

仲要入錯名

入錯名咁搞笑

中文行貨都唔訂就真係幫你唔到

有個任打斯洛哥，佢入錯話打尊尼
如果唔識上網搵人求救就…

咁真係錯得幾離譜

同埋本身個任要6rd打死斯洛哥要走好曬位先打得切，仲要因為佢出錯而打多幾次真係

講起就嬲，今次ggen真係失望到

其實寧願全台譯，都唔想佢一時高達一時鋼彈
唔統一個感覺差過要我玩簡體
ggen感受好深

可惜個地圖係最鬼難控制嘅斜面
我要四方格呀

唔緊要啦個初回好似冇咩用

我記得missing link有一關又係入錯名 我係要s/l幾次先知知道佢個任務係講緊邊條友到目的地

阿巴瓦空 出現5次有2次都係另一個譯法

咁希望機戰V唔係譯G Gen果班人譯

四方格咪變番頭像地圖

明顯連批發都錯估左形勢
以為ps4多人玩過psv

因為果時缺貨ps4返貨好快..幾日後就有..
psv

PSV版直頭搵唔到咁

490係預訂價
定價話係529
睇返之前機戰OG同ggen
我覺得訂左先穩陣D

想追大和號動畫應該追邊套?

中文化校對唔嚴謹既情況都幾普遍
有時又譯到到1999
唔知係佢無資源定係hea住咁做

等下算，買唔到機戰就買nier玩住先

機戰一黎睇下中文譯成點，二黎睇下有無remote play先決定買4/v(雖然估9成唔得 )

2199
幾年前的

邊度仲有得訂490

好似有remote play

唔該晒
上花園搵下先!

睇到15集, 好正

見機戰v大和號咁執戲份，即刻去惡補下先

有remote play

今次咁有良心

買日文版算
中文真係怕1999

日版貴好多，普通版要六百幾

利申已訂

似鳩做 肯proofread下就唔會咁

如果譯成咁又點睇

係咪即係有龍王機，虎王機呀？

唔明港版冇人聲bgm係咩意思
即係攻擊果陣冇聲？
有冇人講下？

巴打你冇打過機戰咩，作品bgm正常係得純音樂冇人聲，港版冇限定版買，所以冇個隻有人聲bgm嘅碟，不過可以自己入有人聲嘅mp3,其實都一樣

想請問下各位中文行貨邊到訂

真係叫杜劍龍/康定邦我即刻買中文版

冇呀
你玩OG先有

以前好似有一代機戰係有架......好似有係有曉擊霸嗰集，唔知有無記錯

Alpha
今集有曉擊霸同古倫加斯特用係純粹紀念25周年

其實日文版駛唔駛訂定先

好期待到底可以有咩隱藏機

索系機戰唔好太期待隱藏

時獄同天獄真係冇乜隱藏

希望今集有月臣元一朗

話唔埋架d野

隱藏機

係喎 冇諗過呢個可能性

25周年有多d隱藏野就正啦

近幾集機戰d隱藏野都係可有可無

希望有傳說高達同alpha亞索龍

最想有Wing Gundam 同神高達

LM

唔洗找

九唔搭八

講緊隱藏機 wing乜撚神乜撚嘢

我要哈曼+卡碧尼

我都想呀

講起上黎
之前好似有人留意到，mazinger譯做萬能俠，但breast fire又譯返做魔神火焰
不過我係聽講，無去睇中文版pv求證

冇譯做萬能俠 都係出鐵金剛
Breast Burn招名都係台譯 金剛火焰
大魔神烈焰應該係參考帝皇萬能俠招魔神烈焰譯番

順便講埋萬能俠zero嘅招名
氣體硫酸冇咩問題 香港都係咁譯
但Iron Cutter譯做金剛飛刀

好似得高達系列先有做返港譯

咁我之前聽人講應該係講緊 鐵金鋼同魔神撈亂用

玩日版就冇呢個問題

但係原創系列講輩份，講魔裝or亡靈都未到龍虎王啦
諗下好喇，今次會有轟改or曉擊霸EX我覺得都要還神

我估分開港台譯應該係笨大指示, 始終鋼彈係佢招牌作, 其他果啲作品就是但啦

Destroy Gundam + Stella

柳瀬敬之（にゃんぼー！放送中）
‏@yanase_t

本日ワンフェスにて発表。スーパーロボット大戦JとOG ムーン・デュエラーズに登場し「騎士機ラフトクランズが壽屋さんからプラモデルキット化決定です！コトブキヤブースにて原型展示中です…

嘩屌你好想買

騎士機真係好型

痴線又屈錢

黑超能加爾來一定係隱藏機

屌訂咗中文 好驚到時譯到1999

根據g-gen個例子，等睇自由高達，pilot阿斯蘭

我都訂左中文
只係因為唔識日文

就咁睇PV好似譯得ok嘅

估計難砌到仆街

一出個日又要睇報價去撲貨

我今次都係買電子版算，可以即玩，上次日系game唔記得訂要硬食炒價

ogmd都譯得還可以啦 起碼中文睇得明 可以投入個劇情

一早訂左psn中文唔洗煩

佢拉J去次元門到講淨係呢條線都有排J啦

淨係望psv 5舊水可以買到

差30蚊不如psn買算啦
Btw psn係咪要正日先有得dl

可以提前dl,到00：00即玩

有碟渣手唔同好多

今晚翻去睇下幾時有得dl

如果我買晒日版特典版同中文版，可唔可以中文版用原聲bgm?
如果唔得，係唔係只支援MP3?
我起mora買既flac同m4a 用唔用到？
或者會否巴打有打包mp3些牙？

agger 順便可以收藏

到時一定有mp3包你放心我自己就二周目等個包出左再入

唔知凶鳥同曉擊霸係咪用TIME TO COME

依家睇緊PV2準備左部份

psv中文版訂要幾錢

之前機戰z都係用mp3包但發覺d檔案得個名冇title 冇歌手名攪到換歌只係睇到no title 要自己逐首set,而我本身起mora都買落唔少歌帶望可以用返

話唔定到時譯撚左做wing, g咪滿足到某班新玩家囉

不過Wing同G一齊出嘅機戰好似唔多
印象中細個打PS1果隻新機戰佢地都有出
記得要希羅加入嘅條件好麻煩

中文版今日藍店已訂

我已經揾定mp3

等你些牙

幾錢

今日好景訂，條女話4百尾，五百頭，希望冇伏

我應該會食炒價算
試過有次訂左但死都要正日先出比我

幾時可以預載

無計喇，好似話而家捉偷跑店家捉得好嚴厲丫嘛

果隻新機戰難打到仆街 好想玩返

W同G一齊出既我記得有F、A（AP）、R
而機戰R更加係平成三部曲（WGX）唯一一次共同參戰…

話唔會高過528

Wing個劇情係R根本係廢既

莫講話w，g出左咁多集去到r都一樣玩爛左

都唔算既，EW成功變返原作劇情係第一次改變左歷史（主角原世界政變成功）
引發之後一連串既事件

為左呢隻game買部PSV

dg無限復活

特急 黑加爾（原作結尾有出現 係工廠大修緊），轟龍（成部爆晒），女忍（一樣）

唔知今日會唔會偷到

已買 星期四射波煲整日

咁快

最多咪又係偷2日, 聽日放工通常都有

根據MD同天獄嘅經驗
應該都係偷一日

偷3日咁猖狂
聽日開始唔再入e個po 等正日防劇透

上次MD 偷2日

Psn買姐
星期四先down得

我想問 PSN 買完係唔係可以同朋友SHARE玩?

好似係 記錯咗
天獄先係偷1日

Psv同ps4版除左畫質之外有冇咩分別

應該無

你係咩買PS4,定PS VITA 先

PS4

入戰鬥要load 幾耐

Ggen psv load幾耐下

好似話PS4 load得快
PSV就冇講

係就係可以SHARE, 不過唔知點教你, 同一隻GAME 最多2部機

咁都係ps4算

我會買PSV版，因為GGEN買左PS4發覺成日同人爭電視
直接買PSV返工巴士打好過

呢個我識
我係驚 會唔會比人BAN..因為成日有d人話比人鎖ac 要比番$先可以解鎖
淘ac既就抵死

引擎都唔同，g gen 應該係用super hero gen 果個

srw v ，應該都係z3果個改良版

好少訂game, 預訂左490, 到時23 號會唔會要補返炒價...

要補返炒價咁做咩叫訂GAME

俾個fd 講到似層層話要補

上niconico聽到time to come好鬼正

我見到藍店448/528

限定版528

psv/ps4普通版，中日同價，限定版冇影
話說唔係有特典版咩

特典係指d code? 通常第一批貨都會有

人唱的話兩個版本架喎
不過OGS的BGM版最霸氣

本身我都喜歡跟住佢唱, 不過真心貴左D 囉

有無鋪頭有日限現貨???

睇黎今晚會有直播睇

買個27吋mon都係一千蚊鬆d

好唔爭氣咁買左dl版
隻g gen都未爆
希望唔好好似g gen咁
除左d 對白唔一樣
關關都一鳩樣

放心 機戰總會有幾關迫你用從來無練過既機單挑boss

咁樣先好玩
無記錯就算輸左，果關的經驗錢都唔會無左

我一周目唔追SR慢慢玩

星期三又budget又當奴判刑
點買機戰V

dl 版

大愛撚表示單挑無驚過

大愛撚=乜都升？

唔知豪華版星期3到貨未呢？
請定星期四先

yes

不嬲都所有人普及升

今次點數共享，基本上可以亂升

一人任學三十個技能 拍甚麼

推爆泰莎

今集升邊條女做top ace?

原果我唔訂第一日又買到行中唔食炒價既話
戒丁一個月

大戰3日3夜，兼可以深深包容人既女人

Ange

有泰莎就泰莎無雙

落訂囉

琉璃

女主,Ange同龍女

我通常都係超級系/真實系各主升幾個作品
好小平均升

會唔會好似g gen咁cut左remote?

想用ps4但係唔想爭電視

我反而盡量每套作品嘅主角都會平均練 就算冇位出之後都會用sub order升
以防萬一突然有關要強制出果部機

綾波麗

離題問一問唔好屌我

玩過Z1 Z2,最尾塵封左PS3 所以Z3 天獄篇冇買
有冇巴打講下好唔好玩,結局 係咪好硬膠?

垃撚圾

爛尾
黑正樹條線

故事垃撚圾
咁難度同關數 悶唔悶,Z1,2我都覺得幾易

唔該晒

通常去到二周目打後就可以開無雙

天獄難度OK，時獄難度仍然偏低

想問下大和號除左部艦之外 有冇其他機

z1都話易嘅話，近年隻隻都係切菜game

有部零式，不過9成9召喚獸

又有飛機仔

大和號戰鬥招式黎

咁姐係大和號自軍係得隻艦？

我z1唔太記得，但z2就記得易到1部機打全場

z1要拎齊sr point真係唔係咁易

唔知在機戰V既世界入邊，沖田艦長既江湖地位同經歷會唔會最高，就好似BX既菲魔咁，其他作品既指揮官/艦長都做過菲魔手下/戰友咁

大家係PSN到訂咗嘅係咪已經有得下載啦？我見話最快早兩日可以下載。

易係指破關定咩先
剩係破關既話我係三四部機輾過

期待緊今日

已下

沖田威武d定林友德威武d？

記得ニルヴァーシュ招MAP屈到痴線

今日有冇呢

psn有冇特典

同好

仲有兩日

咁咪仲好, D 機咁廢點用呀....得架大和號已經唔錯

而且大和號本身都已經set到好屈

唔知點解待機模式會自動斷上網
今朝睇都係無得下載

入ps4 pro 為左打機戰 但要下個月6號先拎到

諗住凌晨12點有得down, 但都只係見到係到倒數

the end得半關可以用

咪姐好似時獄天獄果隻鐵人28咁, 廢野整到個SPEC 好勁

果時PS2 用金手指整左部黑正樹同THE END 一開始就用。不過上左ps3後都冇金手指用LU

呢排玩緊z2 破界篇
主角勁撚到無雙咁
原來Z3 三篇都唔好玩？

主角好唔吸引
z2負資產大叔正好多

z2都仲ok
z3多關得黎又悶又簡單，劇情又悶，好似剩係禁制打人睇片咁，第一次玩機戰玩到大半就冇癮想拿拿林爆機
二週目真係冇心打

有remote play 早知就唔訂psv 版啦

z3唯一正既係兩套gunbuster合演
玩到喊出黎

天獄真係好脫力，好多機都無劇情9出
仲未有動力爆機

咁唔玩喇 下個月買ps4玩新機戰算

Z3時獄頭三十關真心悶
之後去到推石仔同用天元突破收尾先正
天獄就真係唔知點講 好多機變咗召喚獸
劇情好趕收尾feel 一炮過出哂堆星座boss比你打
但又唔算難打
因為打到最後部部機都成萬攻

我z2同z3嗰4集好似白金晒 唔知點解好有毅力

原來只係白金左z3嗰兩集

搭車打就psv
Remote play 除非你有無限4Gplan

時獄前期清潔學校/參觀基地d 劇情都好正啊

話時話 好似好少見人提連獄篇

的確有部分係幾好笑嘅
好似成班為咗泰莎個kiss而發哂顛果幕
但整體節奏都係一般

大和號廢？
設定上淨係波動炮已經甩開機戰大部份母艦幾條街

本身有ps4,亦訂左pro等六號拎機，如果拎左game即玩機戰到時過番save去新機好似好麻煩,本身舊game清晒亦冇開近期新game所以舊save唔打升過落新機

希望今日有

純粹講設定大和號今集肯定頭三
第一zero，第二同真龍可以一戰

又Gameboy 開始接觸機戰
只在乎今次會唔會偷跑

問咗淘大間熱線電子
佢話最快都要聽日先有偷跑

有都唔夠電SHARE啦

連獄篇果D 外傳, 玩唔玩都冇所謂

迫不及待好想玩玩了

其實就係交代Z系主角之前的去向，沒太特別
而且港服PSN玩唔到

換機，節子蠍子恩怨，金毛伏線，完

今天使與龍果兩隻主角應該好撚勁 參考code geass

有5個特典 DL

琴晚有得down啦

合體技

Game已down 假都請埋

z3時獄篇做得好既只有天元突破,EW果幾關同世界級beyond the time
天獄篇就驚爆危機有幾關,UC同原創眾覺醒大招幾關做得好 其他真係印象都無

villkiss 有hp回復(en唔sure)，map，合體技
ange睇個款精神有愛

加上初參無可能廢

有無主線劇情先

初參無可能廢
翠星在笑你

應該同果陣卡蓮一樣閃得坦得又高攻高命中
不過我鍾意堀江由衣龍女多d

前期神級零件wo自帶覺醒配X招map

in 奈奈 i Trust

問題係戰力太微妙
大招高消耗又唔係高攻，最慘係就算平均改造都唔係好閃得

前期都當零件用後期咪連出場機會都有囉
真實系覺醒部件太多

冇

agger一定會升爆佢地

講初參強度，00仲正啦…
個人覺得入左咁耐無集勁

終於有時間搵番晒D歌
今晚入定落PS4先

z2破界exia 明明勁

再世都唔差

Exia/00R響Z2都威的，雖然主因係剎那個ACE
不過UX應該先係全盛期

Ps4入唔到歌架
要插實隻usb架

Exia我覺得好一般wo
剎那完全唔閃得
00R勁左沙慈，期待+覺醒

Agger
後面就算有左真化融合都係唔夠力
同樣真實系，宗介同激勵哥完全係勁幾層

機戰v獎盃list

UC係z3性能ok，但感覺未到最勁…
反而BX無左堆神機好用左

唔可以抄落去?
得到時係USB入?
利申:部機月頭先買

男主人公と女主人公の両方でエンディングを迎える。

唔可能白金鳥

exia自帶連續行動都垃圾

咁快就透左全51話

應該52話，最終話無SR

美しき戦士
いずれかの女性パイロットをエースパイロットにする。
係女就要ACE

任一

宗介激勵哥我都覺得有d邊線
我覺得天獄真實系除左寶少冇神map冇指揮都唔算順手，尤其魂得番2.2輸出同超級系差太多
激勵哥我直頭當覺醒部件用，大招印象中宇c

唔知勇者特急會出幾多隻
最好遲啲出埋勇者警察

「いずれ」
其中一個就得啦

sor 係有中文

有個獎盃叫秘密任務 唔通有隱藏關

應該係兇鳥+古倫果關

BX嘅Unicorn係真係好用d
連架艦都冇Z3咁廢

今集無exhard？

BX係咪3DS果隻??

幕後功臣
任一我方駕駛員於一個回合中進行４次支援攻擊。

有勇者王果集

d獎杯咁弱智

我估聽日 應該都賣得實體版
DL版 23號 00:00就玩得

機體適性的話沒有用強化parts解決不了的問題
我搵番自己天獄篇一周目的roster，真實超級系一半半，響爺拖宗介根本大殺器
不過Z2Z3最大問題係錢太多，正常賺錢都幾乎部部可以改爆十段

中規中矩啦呢d盃條件,睇落唔難

做埋d on9野先有盃既咪仲麻煩

就咁睇好似唔駛爆3次就可以白金

oG3 都有個ex hard過關

就咁睇應該2週目白金到

最多2輪ko

z1,2都係拎卡蓮同剎拿輾過

exhard唔係問題,只係無得一開始玩exhard先係問題

無偷跑消息？難得收早

lm

有無連打好中意派EVA 衝上去殺敵？

自從佢開AT 要扣EN ,回合完左又唔會加滿，可用性低左好多

未有得玩之前用openemu爆一場z2先

自從唔係擋4000 開始就變左垃圾

靠愛

V 唔知擋到幾多

棄將

聽日見

3k走唔甩

點都要留個位出明日香

裝甲變紙既時候已經唔好用

今日有偷跑

source?

日本

中文有偷跑記得上黎報料

日本今日偷跑，香港第二日偷
好似一直都係咁

每次機戰有新作推出嘅時候總會有人講：

1.點解今集冇XXXX（作品名）
2.點解今集又有XXXXX（作品名）
3.點解唔重制《機戰F》?
4.超任版嘅機戰才是王道

出都出我老婆綾波麗先

有台灣frd disconnected 咁玩緊

中文 ?

已訂留名

不嬲都係香港偷先

超任版機戰一關要食幾多個杯麵？

disconnected 要裝到GAME先 ... down完 得6g幾

偷都入唔到code
我要先行用曉擊霸

聽日買完打第一關就算
之後11點入code用曉擊霸

曉擊霸用最初個部無黑科技

元祖先正

好似係完左第2話先有

如果psn預購係咪唔洗入code

唔洗已經係排左隊係下載到

你試下PS新機戰應該仲胞

嗰陣啲人話「一路做功課一路玩」就唔覺得佢慢架啦

第一日唔食炒價買到我戒丁

一個戰鬥畫面一個杯麵

想打J咪打囉

近幾集都係全部放雪櫃

出eva係為左暴走

好懷念當年玩F同F完結篇嗰陣
俾人打爆就暴走
再打爆佢就可以用

偷跑未呀？餓game好辛苦

都等左幾個月啦，唔爭在等多兩日

原來可以用架?
細個玩 唔夠打先 迫住持去自爆 過關

日本跑左

日本竟然快過香港

正常

用地圖砲射死佢? 太耐唔記得

金格度呀！

今集係咪買日版得日文
利申:想買限定版

量產F91同天草

日版咪日文
中文版咪中文

封面左上角數落黎第二隻係咩？

中文版有台同港譯既

Bgm list

三高達
閃光之孝子

量產f91 宇s
不過帳面唔好再細d

姐係我想睇中文劇情就要買港/台版
咁如果我買psv港版+ps4日版
咁個初回可唔可以用落psv到

唔得

睇得出今次seed 冇戲份

但有無限正義用

香港今日有冇偷跑

最好就係咁

日版港版code唔通用, 唔好做傻事

其實日限同港限一樣
差d歌only
歌可以自己入無必要咁做

即係雪左SEED都OK

咁又唔錯WO, VPS加盾, 好擋得

初回係指個先行用曉擊霸/轟格殊+item code啫

睇下佢同天使與龍有咩crossover先

決定買psv限定

唔理價錢鳥

好有米

係咪冇初回就永遠冇得用轟格殊兩部機

唔係,只係早D俾你用咁解

買機戰特別有捨得

其他都唔會

會唔會有兼用卡？

Time to come

咁姐係日限d歌都用唔到落港版game到

自己入啦

唔會少啦, 因為天使與龍入面D 裝備好多都係GUNDAM 野黎

偷跑左

冇睇天使與龍
姐係啲科技差唔多？

今次有官方中文睇佢d neta玩成點

請所有前五話以外劇透內容粉色+細字
劇透圖用URL而非IMG
麻煩大家合作

有無睇過seed, 如果有睇過強烈建議你睇

有無中文版偷跑啊

用明日香挑発，之後打死佢

地圖砲都好似得

相似嘅地方唔只係武器

如果同屋企人一齊住記着自己喺房睇同唔好用喇叭，否則後果自付

無小隊仲邊有位出

福田你好野

路人真我都會考慮用下
基魔喇喎

睇水樹羞辱記

寧願出阿斯蘭都唔出基魔

基魔條友係Z3 扮晒野, 成日出黎串新加入既人, 扮成熟。

希望有穆叔

Getter

BGM List有Great Dash真係水都出埋
有d仲估唔到

普通料喎

好似廢左

黑三一加早加入正常啦

神父玩乜鳩ver?

機戰D個部就勁

仲掙扎緊買日限定中文
日限要畀多兩舊水多啲歌
但係好似唔係實體CD...無得抄去其他地方聽淨係係GAME入面用?

無,只係有歌詞既BGM

即時無晒興趣買日限

日限幾首歌自己入都得啦又唔係重新remix過

大和號好似有小飛機

曉擊霸
HP5200 EN200 装甲値1500 運動性125 照準値145 地形適応AABA 移動力6
カスボ運動性20 EN100 特殊 分身
マップ兵器マイクロミサイル敵味方識別可能

轟一
HP7500 EN220 装甲値2000 運動性100 照準値145 地形適応AAAA 移動力6
カスボ装甲300 EN100
ロッテ 幸運35 必中15 援護防御1 強運 ガード2 精神耐性

港服想玩日文
希望個祕密任務獎杯唔會係指特典送果關
唔係一世都拎唔到白金

波動防壁2500以下無效

第幾關已經有得用

多過係咪食曬？

照準咁低既

At力場先係食晒，波動牆係減傷

13 アーバレスト
14 zz ヴィルキス
20 紛失ガンダム

據講00係劇情完結，wtf

波動咁就実用d
AT 檔到3000 都ok
唯有加大d 裝甲

白痴問題
PSV 同 PS4 版內容係咪一樣

一出就係劇場版，難怪...

用eva做tank不如拎鐵甲萬能俠，勁2條街

有冇計都羅喉劍

慳返啲錢啦咁真係

490中文版個價如何？

カスタムボーナスまとめ

・トマト 強化パーツのスロット+1
・ヴァングレイ 強化パーツのスロット+1
・クロボンX1 全ての格闘武器に特殊効果「バリア貫通」を付加し、CRT+30
・F91 VSBRの攻撃力+300 マップ兵器及び射程1以外の武器の射程+1
・グレートマジンガー 装甲値+300 最大EN+50

仲以為甩左MF甩難

pv好似有打00卒機喎

Vita日版AC 想玩中字
係咪又要format過部機轉行版ac玩？

其實冇code入既
又唔要獎杯
可以就咁玩

但EVa 有愛....

X1咁屈

DLC又差唔多成隻game
あ、DLCあるじゃん
全20話で100-200円

SKIP

淨係想知有冇x3

預售

主角機slot +1

X1 CRT +30

呢個真.

機戰 d DLC一向都抵制

Ps4多幾關隱藏關

點解個個都話Eva 廢 我次次都升爆 除左 barrier 貫穿 同尾果d boss 之外其他都打唔穿喎 加上真嗣又有閃

邊有咁多EN俾佢玩

我都有用初號同二號

有合體技就用，無就收皮
Z3隻13號機真係廢到屌出聲

來了⋯⋯

大和號首歌好樂團

00q企姿好過z3好多，z3直頭唔係企

佢出劇場 頂多都係 2同8

唔明點解珍寶3同泰坦3 D動畫整得咁撚柒 完全無速度感

Destiny個模同飛鳥前輩cut in照搬Z3

13號機有覺醒有魂可以接受嘅
係冇all刷ace好麻煩

pv野黎

黑百合

可能我對Eva 太有愛 有一定必出

8話で女主人公で種ナデシコの世界
男主人公だとどこに行くんだろ
10話で黒百合きた

今次應該係多重世界
而且男女主行的線會唔同

底力LV9

今集行 有無好似MX咁樣閃

咁就有心機打兩次啦

底力90

z1咁樣
但今次邊個有時空震動彈

黑百合都有4招
MX同W

應該仲有招爆甲

咁樣咪變成殘彈多左啫
無左EN回復

對阿寶腦

女主命中22對面46
金格度92對面28

好似無用精神

女主打呢個啊寶複製品得20命中

西布諾同托比亞高好多

4lv女主 命回得兩位數

係個人廢定機廢

睇好佢成為第2個abc

屌你NT會唔會係咁勁

能力又唔係真係差好多,NT補正

阿寶AI喎

金囝3lv nt5 勁撚到

多圖唔quote
女主都底力7

トライボンバーとガードダイバー

某兩人參戰的理由

今日有中文未？

乜文都無

マイトガイン社長はクリア時にTacP＋50

即係必出啦

如果ps4聽日無偷跑買psn版，然後禮拜四返工用公司部腦remote play

社長去左舞人度

真實系要底力
激勵哥咩

クアンタ

有回避疲勞既狀況下,真係有底力仲好過學見切

Good

買中文版
dl code可以用港版ac？？

Agger
而家底力補正高到黐線

係

梗係學先手先

呢排忙要3月頭先打得 諗緊開唔開啲圖透睇止癮

Arx7&Ξ

底力會唔會加迴避

底力+回避命中裝甲CRT

萬惡對話框

唔加回的話瀲勵哥當年點殘血無雙

提供眼鏡

冇得熄嘅咩

6話「冥王の落日」コスモゼロ
7話「交差する宇宙」クアンタ、ラファエル
8話男「大宇宙のはかば」
8話女「ガミラスの使者」ツヴァルケ
・オリ敵が初出、種とナデシコ世界へワープ
10話ブラックサレナ（スポット参戦）、ガイン、10話クリアでファクトリー開放
11話サブロウタとリョーコは加入済、11話終わって火星の後継者蜂起
12話クリアでソレビと合流
（12話、13話？）サリアヴィヴィアンエルシャも登場、ダナン、クスィー
13話アーバレスト
14話ZZ、ヴィルキス
20話ニューガンダム

社長：クリア時にTacP＋50
ヒーロー：命中回避クリティカル装甲上昇
イノベイター：気力140以上で発動。命中回避技量＋20とSP5回復
電子の妖精：周囲３マスのステ＋５

好似og 先係咁惡

感謝

撫子號

屌，比飛彈P駛死咩

重力波跑係特殊能力唔係武器

bx個部太惡ja

BX果陣重力波射線係每回合回滿有重力波爐既自軍機體EN

ZZ的map

ps4

惡到好容易就比ユリカ上咗Top Ace

請問一下，隻ＧＡＭＥ係咪會送卡，定一話只有特典先送卡？謝謝

我好記得age+機動戰艦尾二關
戰艦原地不動，之後1個map清曬後面堆敵增援

不嬲都係咁

ange 有個?????skill

有冇直播LINK 睇下

PSV 係咪無得預購

揾極都揾唔到

項鍊外掛

時獄 天獄都揾唔到

水樹底力8 鬥爭心2 size無視2
甚麼鬼

佢起碼有4招未加,仲有個???同ace未開估

size ss 底力8?

S姐

機動戰艦3人娘得良子，另外2件變召喚獸

雖然都係長期雪櫃

葵絲

加爾對話圖唔係用tv 圖，好似用左插畫

屌呀,脫力同祝福呀

對上一次玩機戰已經alpha 3
今次為左勇者特急同天使龍買psv

Ξ可以換乘

今次因為天使與龍出現

搞到size m改左

加爾根本唔係 m

好長喎 area 大左

聽日會唔會偷跑中文版??

希望啦

唔係佢老母隻戒指咩

繼續水樹

亞斯蘭

crt+40

三人娘合體攻擊呀

屌無左3娘無限合體技出機動戰艦把撚呀

伊奧利亞有份幫木連
16話でザンボット
17話舞人的宿敵出場

這部份劇情糟點太多不知從何吐起
不過今次寫劇本的似乎幾用心

路人真

女主早期路線
1話女:ヴァングレイ
2話:ヤマト、X1改改
3話:量産型F91
4話:ヴァングレイとX1改改に武器追加
5話:ブラックゲッター、グレートマジンガー
6話:コスモゼロ
7話:クアンタ、ラファエル
8話女:ツヴァルケ

9～12話:ナデシコB、Sエステバリス、エステバリスC、ガイン、マイトガイン、トライボンバー、ガードダイバー、ハルート、サバーニャ、トレミー
13話:アーバレスト、M9×2、ファルケ、ダナン、Ξ
14話:ZZ、Z、百式、Mk2、ヴィルキス、グレイヴ×2、ハウザー×2、レイザー、アーキバス
15～17話日本:エステバリスC武装追加、ザンボット、ダイターン
15～17話アルゼナル:ヴィルキス武装追加、インジャ、デスティニー、インパルス、ストフリ
18話:バトルボンバー、ブレイヴ、ジンクス
19話:コスモゼロ、ブラゲ、量産型F91復帰、ダナン宇宙へ
20話:ヤマト復帰、ν
21話:ナデシコ決戦

psv load得快唔快

想問邊個係激勵哥？

キリコ

其實我覺得部獨角樣衰過z3

巴納吉張相由pv睇到依家都覺得好怪…

留名待偷跑

畫得太靚仔

行貨係咪冇初回？
日初我見有好多歌定係BGM送？

偷跑呀
我要偷跑呀

呢位仁兄都係畫得好靚仔

有正日哥睇住，難d啦

同問，諗緊買邊隻

新人留名 之前買psv畫面有d差 今次諗住買ps4版 希望今日有偷跑啦

如果今日都唔賣 變左DL版最快有得玩

尋日日本都偷跑左啦，今日香港實有啦

決定咗買中文版, 500蚊

行貨同日文普通版初回都係code
日版先有嘅限定版有人聲BGM內置
但其實都可以自己入BGM

日文應該今日有，中文就多謝正日哥

請咗假煲成日
如果今日有偷跑就請半日狗衝去買

要日文托

放工先去睇會唔會冇晒

你唔夠崇日

忍住唔睇堆劇透忍得好辛苦
好想game鋪快d開

死曬圖

泰莎新cut in

13話就有泰莎

天使與龍班女對着亞斯蘭發姣

當日機戰公佈有咩作品
即刻搵 天使與龍睇
套野好無聊
但班女好好J

中文版係咪聽日先有

當笑片睇一流 娛樂性幾高

中文版係咪同之前MD一樣
冇得揀日文字幕?

中文版又點解要俾返日文字幕你？

買中文版要日文字幕做乜
日字留返俾崇日狗啦

訂左psn日版

崇日
利申訂左日版

唔鍾意買碟
又唔想啲成就過哂個日版AC

邊間？巴打

巴打好任性

已請定假煲三日三夜

ps4買dl版

係咪天獄篇泰莎可以上宇宙？
唔知今集得唔得

Game鋪留貨ja, 唔開名免得被人話賣廣告

從海中一野飛上宇宙
會變cut in

調景嶺放3半出mk揾

日版已出（FB情報）

想問下係咪實體版同數位版都會有特典？
數位版要聽日前買先有？

又正日？

用玻色子跳出地球咪得

即刻去

今晚又可以開始睇人玩，利申工作忙冇時間打機

1.有
2.唔知 我估無咁快冇

梁國雄議員

DL版應該又要到今晚12點先有得玩

睇ps 個網話預購會有特典，但公開發售會唔會無左？
未買過數位版

今次日版DL版全部特典係22/3前買都有
中文冇玩開唔清楚

日版出左，普通版$495，都好貴下

PSV普通版未連稅7800JPY

中文版原價過500架

中文版有無偷跑啊

日版好多地方有了 好似係

ps4版既話495正常價黎架喎

ogmd 嗰陣5xx偷跑

yen訂價本身都偏貴 差唔多啦

psv中文版訂430

貴咩

ps4=8359yen

psv=7387yen

你自己督下機,就算真係按兌換率賣你,計6.7算都5舊水

正路就無（訂左中文版）

搞清楚495 係psv定ps4先

呢個先係實體版定價,未包稅

屌,5舊水執到啦

v定4都好總之平過psn嗰價就算啦

188有未？諗緊出188定mk ssp

未見有

又可以屌柒正日哥

有冇中文版偷跑

188 ps4 520

有無人睇旺角偷跑未

咁多年都睇唔明機戰講咩，而家有中文版出又驚佢譯得柒
好矛盾

其實有興趣時間嘅話，學下日文真係無壞

跟ogmd其實無問題既，最少睇得明講咩

自己腦補啦

日文太廢，唔想一關睇一日

幾錢都買
想問中文版都係日文配音？

Yes

係 唔係日文配音 應該無人買

中文配音吃食不討好

從來唔睇劇情
但好鐘意玩機戰
好鐘意出新機果種熱血嘅感覺

唔驚譯得7，最多係d機名人名會唔同

如果中文配音...
諗起都覺得柒到難以想像

我曾經試過但學極無咩進度，又無恆心
結果斷左無再學
其實有機會想再試

3點係mk 望下先

g point講左聽日先有中文…
正日哥我祝你身體健康

日版？

邊間，我去買

睇得多動畫都聽得明/睇得明2,3成啦

最緊要係識50音,之後就基本上會睇得明好似係

學完片假名就會發現好多都係英文黎
如果有打開機睇動畫，知道個音其實就會慢慢明

最多都係d日文漢字唔知點發音同意思係咩咁啫

某d專有名詞同理

不過真係要入恒心
我為咗飯idol學

背咗頭15個平假名
就已經放棄

天獄嗰種大改原作劇情嘅話我好勉強先睇得明一半，今次唔想博

ssp psv 445 已買

有無巴打知會唔會偷跑？

其實翻譯係一定會失咗原味 但係都好過唔明
我睇返上次MD份PDF 有啲位都係唔係好準確
啲日文梗都唔會譯到神緒出嚟

日文偷緊
中文9成9聽日先有

我反而平假接近背哂，但又時記唔實
搞搞下放棄，打完機戰再睇下先

188 PSV普通版同限定版幾錢

玩完中文買隻二手日版收藏

中文版係咪唔會有偷跑

上次OGMD中文都好似無

日版520,咁中文版應該平過佢喇

要忍多日

行多數正日

新學有幾個難關過，背平假片假係第一關，過唔到就可以唔駛諗

下載版是咪今晚12點玩得

無錯

果陣無再學係因為房署要上堂，上完成個人懶左

深水埗直銷網

對住歌詞聽下歌，好快認得哂50音

ps4普通版賣曬

如果講緊ps4， 495好撚平喎

旺角有無現貨

ssp直銷網495 ps4賣曬 psv 無問

黃金門口一左一右ps4 520，其他538 558 580不等 psv 都4字尾

520平過psn入手算

有冇荃灣撚去咗買

188 ，PS4 日版

2樓 518
1樓 528

頂 下載版最快 心絲絲想買下載 但係實體平起碼30蚊

咁去188買算

仲有10個鐘就可以玩

聽日收工直接落藍店拎隻中文版

沖田艦長自帶10 擊墜數

轟一無得變ma，羅喉劍只係第三招

佢屬性全A應該預左無變形
會唔會係有暗劍殺？

好矛盾，日版定繁中好

中文5舊水落唔落到樓

188 有一間498

今晚早d訓，聽日收工買中文版

呢集psv版畫面同ps4差幾多

應該係呢家訓 今晚開dl版

未必差好遠，ps4版都係7gb左右 psv 3gb到

頂早知去188唔去ssp

我一陣番工，海都過唔到
最近得旺角睇有無現貨，或者番到觀塘先睇

日文版聽日就唔值錢，所以唔會有炒價

聽日打後
日文2手 150蚊都唔知有無人要

跌得咁快
o岩晒我地呢d崇日撚

旺角 PSV 日版$467

好景?

中文版有冇psv？
我見psn得ps4下載

邊間？係咪現貨？

葵涌廣場ps4日版 $52x

尊尼、日札，正義之味方

鐘意改機chok 傷害

成才
唔知真紅之閃電有冇機會入機戰

日扎、尊尼我估最後都係要打 同z一樣間中有敵役幫手

未必今次有機會直接飛左去木星/火星

尊尼

信和地庫嗰間

宜家d機戰有人離隊會refund返d錢，回想20年前果d

今日係咪未有中文版？

中文版要等聽日先有

中文係咪港譯先

卡關就要重玩

想問日版用唔用到code

所以究竟個故事時間線係點

只要你有日本PSN ac就用到

咁即係逼我買港版日文

好似有台有港揀, 不過譯得好唔好就一回事

行無日文呀....

冇日交港行呀

HOTLINE?

暫時睇劇透的分析
今次有少少似UX的並列世界+一向的平行世界
暫時確認到剎那+提子係原作完結後跳到現世界，有透圖顯示可以用玻色子技術來往兩邊
而歷史方面有少少偏差，例如敗家仔造唔到反、姬絲死左但阿珍貌似未死，真馬沙到而家都未見人

今次行貨冇日文版

一般DLC你可以入左日PSN AC 再係同一部機轉返HK PSNac玩

推完石之後既10年,再跳返100年前 (大綱好似係咁)

未收工，我想問繁中今日有無得DOWNLOAD？

Ps4
好景528
日限748

468
限定版唔多見有

咁大獲

都好
留意下PSV版價錢先

hotline同2樓有xx電玩普通版都係46x

三高追加大招，射擊

岩岩見荃豐返左貨，入左日限

一齊打使徒

當年細過唔識玩，開老金打alpha2改爆哂X2
結果中哂伏

無左招粒子炮既

日限748～799
以前機戰d限定送古鐵又盛
硬係覺得依家好縮皮

札比尼：

錢伯真係好廢

20號已經開放左下載

真實系男主可以拎返部機

有冇日文巨?
自選 mp3 file 會由手指 save落 HDD?

入插住手指,改FILE名「SRWMUSIC」

你手上嘅MP3 >放入USB手指，要開個File叫「SRWMUSIC」，放啲歌入去，拮入PS4 > 喺地圖揀System，喺「BGM選曲：戦闘BGM」、または「BGM置換：内蔵BGM」入面揀其他Option

唔明

Thanks 上面兩位

ダイアログ選択を進めると本體HDD（Vitaの場合はメモリーカード）にMP3ファイルの転送が行われ、所有BGMリストに登錄されます。
我仲以為mp3 file 會抄落HDD添，自膠

天獄錢伯追加大招同名但格鬥。偏偏萊德格鬥廢到仆街

有原創系列既劇情同機體流出未

唔記得寺田係咪1111B

次次我都用自己生日

用開預設多 廢事太屈

最好笑係chamber個cut-scene係飛黎飛去咁射曬全身武器

黃金PSV 普 $498 限 $698

報價係咪全日

Yes

聽日先有中文版

熱線中文聽日賣 449
岩信和問左
利申 幫呀妹買左日版

您無妹

v/4？

PSV中文版 dl dlc洗唔洗轉sd卡？

PSV先會449咁平丫嘛 唔好嚇我

正日哥我屌你老母

買DL 今晚咪玩得囉 又唔洗行出去買

佢fmp fans

奇蹟愛魂人黎同我打爆正日哥

而家係日本，7舊水港紙有限定版，入唔入好？

如果收工後都無, 咁計中文版應該最快係DL版

買啦仲有得退稅

日本買game不嬲唔抵

去日本買過啲出咗無耐玩完即放嘅game就幾抵

計埋退左7舊

求結識

機戰點都買實體

忍多一日就掂啦

翠星響天獄根本廢
我都唔記得左仲有呢個錯誤
同當年機戰R細妹部機全射擊大招格一鬼樣

DP早見部魔改極仔大招都係,演出全射擊,但格招,去到MD先改返

呢邊ps4版7xx
PSv有間688
有得退稅應該平小小

某啲招真係應該用射擊+格鬥按比率計

如果你本身係港服就唔洗

Mx 玩過啦

點解而家又唔玩

其實擊破畫面會有近身戰不過萊德格鬥比射擊低4x定5x

提番大家今晚有生放

剛入手ps4日版限定，$750

今次係咪有cross save？
我訂咗ps4版，有嘅就敗埋psv版

敗吧

唔知hit&away係咪仲係叫打帶跑

救番百合香之後同明人響大家面前秀恩愛
明人仲要用番以前d語氣黎講野
等左幾多年先真係睇到呢幕

啱啱睇完最後一集，成集一路睇一路流馬尿

響百度睇圖睇到今集好多新cutin型到爆炸
明人最終技又係
無敵超能加爾初參貌似有特別cutin

姐係今日唔會有中文版啦

唔知有冇黑色超能加爾

大和號無雙

路人真同月亮有兩招合體技，sf有流星號合體技，但係map變左投擲3x3

今日中文版無偷跑
即係數位版仲早出過實體版喎
今晚12點開定機先

路人真兩招召喚技變合體技喎，即係有傳說啦
有撫子有ZZ還要甚麼SF的MAP
今集真係要睇下邊個寫劇本

機戰game都幾多人買psv版

係咪因爲方便玩？

方便返，放工撘車玩

屌你老母自由正義合體技想笑撚死人咩
學泰坦3佢地整三格pose 然後最尾拖手
柒到唔敢睇多次

電子垃圾既然買左返黎唔係唔用呀嘛,唔用就真係封塵架喇

跳舞POSE?

zz招map好難用喎
好掛住bx lockon同z3 sf招map

電子垃圾好似破解左 玩到3.63以下既game

無P MAP家陣D人唔識用架喇

成千銀玩一隻game

補link
拿我就唔敢再睇啦 要睇自便

係，之前隻OG打左好耐先爆機

因為收工攰到唔想開黎打

家陣個版本咪3.63

打機戰從來唔用seed系 無影響

拍果條友咁快放呢D片出黎

點解SF會用踢
拖手應是neta曉之車的部份吧

算啦，有愛就得啦

咁多定格POSE

so gay

好彩永遠唔會用 Gundam Shit d 機/角色

拖完手唔係仲有下全彈發射嘅咩

其實拖手都make sense ge

00Q三紅劍 2-9格 0改5600
再多個理由雪雞神

2199 係神劇來
好多細微設定係從新校正過，走真實系

嘩屌做乜撚嘢

好撚gay

其實都係
不過可能今次做新嘗試而畫過哂
但係就搞到咁基

唔拖手都ok 家下變左lovelove天驚拳

咁多機出,排隊都未輪到SEED

有D夾硬黎囉對比UC果堆收尾
鈴村夫婦有冇合體技

有

老老豆豆我覺得做得幾有誠意 好過z3招召喚技

唔知有冇Mark Destiny水平

是咪冇偷跑 (o:

日文版有

日文唔偷聽日賣唔出

除非識日文, 如果唔係真係唔會買sosad

如果唔係個日限咁cheap我應該買咗日限

好想快啲玩啊

會買日版既同步出都係買架啦

日版不嬲會偷跑

有冇中文都會

Vita 限定已入

某對路人夫婦合體技（好似係
合體技打四千八你地羞唔羞愧
除非唔係合體技 不過突擊又有icon
我好亂呀.jpg

你點的菜
第二招合體技應該係後期追加
但係有哂鈴村太太d特色

bio7

PSV版仲貴過PS4版...

ggen

睇錯限定？

路人真話我自己上好過

仆街良品
PS4聽到好似469定459
PSV賣479

趕住走 焗比...

所以有第二招，一改5600
應該係之後追加
反而雞神同後宮王真係唔用好過

最緊要係地圖炮
同en回復

第一關大和號已經有語音，好滾動

基拉如果仲有招敵我map炮，永遠都係一線

咪又係一發男
識走位不如用相轉移炮同捷度

波動炮有MAP，範圍ZZ的兩倍
單體版無改造7000攻

斷水流大師兄.jpg

想問下psv有冇得用psn買
我上psn見唔到有得買

好耐以前玩過係扇形
打勁大範圍
宜家唔知

幾個版本
扇型、自機中心同投射型都有出過

雷一開始死左

屌，人地腦補

夫婦張合照都靚撚過隔離拖手仔

有後繼機，有類似Z2苦勞君的雙型號選擇(未知能否換裝)
山本希望做副機師

c2

大和號cls

我自己覺得呢隻唔洗係ps4既畫質

見到範圍係zz double 已經唔使睇

機戰block 左直播的嗎⋯

岩岩買左開始玩，平時對話的bgm好似咸片bgm

日本game係咁 好想開台玩機戰 唉

有冇巴打知第六話sr pt係咩

竟然無人知remote play直播大法

生放已開始

今次3d map簡直大巴大巴車落限米煮限飯到

等緊中文版

Youtube放送好多韓仔

vita PS store搵唔到嘅

男主有修理

自由正義合體技果part 除左最尾拖手之外
我覺得OK

係咪得ps4先可以download定

屌超能加爾招動輪劍完全還原

點？第一次聽

屌死對面架艦

機戰買實體la
玩完賣反出去又得
儲又得

用電腦remote play 直播

我係想今晚12點玩到姐，實體再買

竟然無隱藏或其他情報
食蕉啦

又講隻垃圾手機game

邊有咁快

黑加爾唔知會唔會係合體版候隱藏

ace joe 可能唔駛爆機

玩開機戰片假名應該幾易，好多機體，招，特技名都係英文譯音黎

vita中文版係咪今晚先買到？

曉擊霸

睇圖估計參考UX合體技

460入手，信和地底

仆街，入唔到歌嘅⋯

啲作畫好似好過天獄..

哇屌衝擊條片
好似慢動作咁

疑似真化氣力170以上發動

櫻花大戰

新post呢

Ok 唔該巴打

係咪出曉擊霸ver ka模型